法國拎世界盃冠軍全靠哥斯尼

好彩傷左冇召

全靠王騎燈死C朗

葡萄牙歐國都係靠佢

三球都企錯哂位

真
點解可以咁廢